如果我隻貓識whatsapp就好

咁我好掛住佢果陣 就可以text佢

不過都係算啦
就算佢識whatsapp 佢都只會已讀不回
因為佢平時都唔多理我

每朝5:00會WhatsApp你100次有早餐食未

佢無聊果時會係咁問你做乜唔陪佢 佢開心夠就不讀不回

多數時間都遲過我起身

我隻貓識講野既話 肯定成日叫我死撚開

貓黎講1分鐘內唔回會係咁call

我呢排見我果隻日日4腳朝天咁訓教

如果我們隻貓識前空翻就好

我果隻都會 訓到成個人咁

唔好咁天真 佢連睇都唔會睇你MSG

我一見到佢咁訓就係咁吱佢

我會摸肚肚 跟住就會比佢踢同咬

訓足全日 唔會覆機

但係我果隻好嗲我

你果隻兔黎, 搞清楚先

平時係咪用眼神明示你

佢應該會係我做緊嘢嘅時候不停wtsapp 我：快啲同我玩！

一抱佢 佢就好嬲咁喵～ 然後跑走

佢識喵喵叫

想奶

佢半夜三更會炸你電話

ching有貓貓

養過下貓 知道貓脾性